有冇人CAP低無線個周年節目巡禮最後一集果個廣告

寫明係 最後一集 好警世

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦